蓋清呢期有冇炒口罩？

好唔好搵想轉行做炒賣師

炒眼罩啦，仲口罩？